應該係微博鼓勵班大陸人，原來愛哭孩子真係有奶食

佢地應該好酸

不，他們還有黨啊

應該鼓勵上面全民派錢

只要反抗，就有糖吃

係 但佢地知道全世界都係咁運作 對政府不滿就上街 對公司不滿就罷工 這就是硬道理

*等佢地知道

酸死佢地

（文宣做野）沒有抗爭，就沒有派錢！派錢是手足功勞！要明確話比廢老同支那人聽！